信中國! 信習總! 信祖國! 用中資銀行!

我地中國除左中資仲有好多銀行

支持大中國
我愛維尼

中國人用中資銀行

支持